勇武派敢唔敢重建連儂牆?

依家和理非唔夠膽，驚比人打

選舉完勇武派敢唔敢重建連儂牆試下水？

大家好！想同大家介紹一個新 Channel- FundHKers

唔知大家平時捐錢捐開邊到？
星火？立場？
但其實香港仲有好多機構要大家支持！Channel入面會不定期Share唔同類型嘅機構同眾籌比大家課金。

Admin會Factcheck眾籌嘅可信程度，認為可信同有急切性先會推比大家！

當然捐唔捐 捐幾多 由自己選擇
就算能力所限都可以Share比身邊朋友。總之一句到尾，香港人撐香港人！

整連儂牆都要勇武？

其實可唔可以區議員搞連儂牆？

覺得可以搞一個連儂日

而家隨時會畀人斬 隨時有黑警包圍

支持波台重建連儂牆！

體育台更應從此改名做連儂台

我可以講比你知，有唔少和理非因為見到之前有人貼連儂牆被打而唔敢出番黎

香港17區而家係泛民主埸，想打人一定冇好下埸

和理非夠多人就唔怕
唔好乜都要勇武手足幫你做撚曬

食住個勢去整，應該冇咁多藍屍搞事

今朝返工佐敦隧道見到有幾張文宣

同意，唔好叫和理不分，叫和理free ride算啦
---
區議會大捷係一個伏

試過一大班人幾乎被包，有哨睇住先走到

選舉過後，和平示威同和平貼連儂牆希望重回正軌

唔出事既，和理非咪浦番出黎
出事既，咪又打一場囉

和理非出左力幫勇武派
勇武派都應該出番黎幫和理非

欣賞閣下思維

和理非唔會kick start 番個連儂牆

勇武最多幫你駐守一陣 睇下水

都要和理非出黎貼先得

依家連儂牆沉寂左，唔會無啦啦"夠多人" ga

真

唔好本末倒置如果中共將所有活動都變成高危活動，咁和理非咪全面收皮？個活動本身低風險就係低，要變堅強既係我地，唔應該比對家帶仲走

好可惜，連儂牆咁和理非都要勇武出手先
因為依家起牆會俾藍屍打、俾狗咬
至少有人勇敢貼左第一批之後和理非先會敢重建

感覺對勇武好唔公平。點解所有嘢都要勇武自己做？所有風險要勇武揹？依家區選選好，應該區議員帶頭搞連儂日俾和理非抒發意見，而唔係推勇武出來食晒所有嘢。有冇諗過勇武點諗？

乜唔係無試過咩，早兩個月貼連儂牆會比人斬比人打，貼連儂牆咪變左高危活動囉，佢地果陣將和平活動變成高危活動，咪搞到成個香港變成戰場

選舉過後，想將和理非參與既活動重回正軌，成功既話和理非咪出番黎，唔得既話咪將香港變番戰場，和理非即普遍香港人做唔到，要靠勇敢既香港人即勇武派開番個頭

無和理非支持，無和平遊行，無香港人投票表態

勇武派係世界眼中就係恐怖分子啦

唔通呢個道理你唔明白？

休息夠啦大家

屌 流水式貼連儂牆其實咪得。每人帶1、2張文宣，痴好晒雙面膠，行過貼完10秒都唔洗，你等無乜人既時候貼又鬼有人理到。
根本大把野可以由和理非醒目少少咁去做而完成，和理非有既係人數，你每人有1、2張，每日痴1、2次，已經成個區都係，仲洗乜勇武下下得幾丁友同你痴成晚

唔好夾硬將和勇分開，勇武亦同時可以做文宣，遊行，擺工，勇武係方法，希望你分返清呢個道理

最多咪做哨兵可以幫得幾多

無香港人既身分叫"和理非"或者叫"勇武派“

只係重建連儂牆係要勇敢既香港人開番好個頭先得

當然，如果"勇武派"覺得重建連儂牆唔重要，咪當我發up風囉

唔明果個係你。勇武都可以係和理非，勇武都可以去遊行，勇武都可以投票表態。勇武派從來都係和理非一員，唔好玩切割。

再者，冇勇武上前，憑咩可以爭取到依家嘅局面，69一百萬人遊行政府都可以唔理，唔係靠612勇武沖擊立法會，條例過撚咗喇。希望你明白咩叫“係政府教識我和平遊行係冇用嘅”呢番說話再出來講嘢。

嘩屌你老母呢啲心態好得人驚

唔知以為勇武一生出黎就預咗要俾人斬俾人拉

唔係唔重要，勇武派依家要轉地下，仲要佢地出黎做呢d 野實在唔符合佢地既成本效益你明唔明。何不大家一齊行前一步練下膽？

痴撚線，將責任外判仲可以將說話講成咁，勇武幫埋你換尿片好唔好

香港人，有心既佔多數，有膽既佔少數

你叫勇武去整牆, 咁不如叫和理非去裝修？

咪就係，真係痴撚線到，free-ride到咁

推！！

等新任議員正式上任先搞啦，免得被捕及屈控罪 ! 到時區議員聯合動議通過，將某啲範圍列為民主牆 (連儂牆)，到時咪攞正牌慢慢貼，POPO 又唔敢干預，藍屍撕毀就交俾 POPO 處理，區議員就緊貼跟進 POPO 處理，務求一定要控告，到時班藍屍仲敢搞?!

咁就要有膽既做哂大部分？要贏就係要有心既大部分變成有膽，要適當既推動力，有心既一班始終要行出第一步，貼連儂牆已經係好好既練習機會，岩唔岩先？

人多果時 周圍貼先有用

希望區議會既人可以保護到手足

區議會直接通過17區official連儂牆位置啦

哦。啱啱起完底，原來樓主連和理非都唔係來嘅，投票都唔做真係好和理非喎。咁垃圾就摺撚埋佢啦屌你老母

未上任

依家貼連儂牆係高危活動, 所以香港無連儂牆, 呢個就係事實

唔撥亂返正，連儂牆就無左，呢個又係事實

要撥亂返正, 就要勇敢既人先貼, 當中當然包括勇敢到係警察前面對侍既勇武

唔好乜撚都要勇武做 大家都有責任

條友連選民都唔係，合資格但冇申請，唔使再覆喇，九成九五毛/偽黃

唔夠膽？

Block佢算啦👋🏿

樓主你投咗票未呀

即係預告班畜牲黎打人？

痴撚線
和理非唔代表手殘腳殘唔識還手
你老母 自己組一團人整啦

呢個情況唔係要求勇武做嘢 係要和理非升級

而家民意都係黃既，d藍屍搞和理非唔係作死？

和理非樓主回應下啦，點解連選民都唔做呀

Dllm 晒鬼我時間

拉

咁都要分和勇

和理係唔係一啲風險都唔洗食啊 咩都叫勇武行先 到有一日勇武畀人拉晒 你地和理非做到啲乜嘢

民意係到 唔好增加自己人成本

樓主已經縮埋咗一舊

傻閪 樓主

依家出黎遊行都會俾藍絲白衫打你又唔好出呀笨？
防暴popo做撕紙狗就聽過啫，勇武同你去貼文宣？
唔係話文宣唔重要，貼文宣相對神獸裝修門檻低咁多都話怕，怕都唔緊要唔好點其他人做覺得自己怕係應該人地做係老奉

自己勇敢d貼啦

有事就勇武 冇事就叫你縮埋 讓路選舉

唔係要勇武幫手，而係要自己進化做勇武
自己一個驚唔緊要
你咪多啲人一齊去整囉
10個和理非都驚一個藍屍嘅話咁真係冇嘢好講

又揾勇武

五毛來

以家拜土地？
有人照係咪刀槍不入 義和團咩

講咗幾次都冇人搞

和理幫左d 咩

投左票？ 定摺左紙 ? R撚哂頭 都諗唔到

幾多勇武 救人被捕 ,唔係要同你計

但係勇武 己經唔多 和平野都要出 要休息架大佬

俾人打俾人斬 你係咪都要繼續同個刀手講你係和理非

咁重叫咩口號 香港人反抗 不如叫 香港人 粒水喇

屌佢老母 你做和理非驚比人斬好正常姐 但唔通勇武唔驚比人斬咩
又話勇武比人當係恐怖分子 明明外國都覺得冇問題
好心啦 夠秤又唔撚做選民 扮乜姐

日日都貼緊野架啦

區議員第一件事就係起連儂牆啦
鼓勵街坊對社區表達意見

區議員搞兩幅牆做連儂咪得囉，仲要叫popo守住唔好俾人搞事。

咁都搞唔掂選個區議員做咩

麻煩區議員每區都爭取一個連儂墻

咁和理非做港豬都得啦
咩都係勇武做晒

遊行 勇武
貼牆 勇武
救人 勇武

唔撚洗抖

投票 就識叫人摺埋

區議員喇

不停強調叫人升級做勇武
和理非而家連牆都唔敢整點撚贏

以為區議員係地區首長咁

分化post
拉

有得諗喎屌。淨係落屋企樓下 香港人無得懶

Twitter 戰線勿鬆懈！！！

請幫推
出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

笑撚死人 講到勇武唔係香港人咁

冇勇武 你冇不反對通知書 你夠晒譫遊行咩

冇勇武 撚有黎明行動

冇勇武 你重唱緊今天我 之後等人清場呀

係勇武 唔割你 唔係你唔割勇武

摺紙要唔要叫勇武 圍住你摺呀

勇武 好多人摺緊金銀衣紙呀

死左幾多勇武呀

勇武整連儂牆好risky 喎一被捕又搜屋又剩，太高成本

掉返轉問‘和理非敢唔敢上前線擋子彈’一鳩樣

不過實有人話咩分化撚

日程表搵日萬人重建連儂

連農場邊駛勇武 之前唔起因為撰舉廢事攪咁多野

我好記得之前好多人話和理非係唔需要勇武保護
反而係和理非保護勇武
真係好好笑

啱啊，和埋非怕俾人打，咁講勇武都會怕食子彈啦，咁不如倒轉啦，和理非上去擋子彈，我哋勇武去整連儂牆

重建

和理非活動都要勇武落手，和理非真係諗住睇live上twitter當做咗野算

叫區議員搞啦
咁多票選啲人出黎

唔出事先浦頭
出事就要勇武頂
咁同勝利球迷有咩分別

引勇武出嚟比人捉？

即係拎勇武嚟做白老鼠

上次引完入理大，食過返尋味

推

我自己都係選舉前痴左兩晚通宵啦，果區仲要多廢老，多人就唔怕。

建議每個香港人一日貼3張文宣 將貼文宣變成習慣

事實上，係勇武唔割和理非，唔係和理非唔割勇武啊.勇武幫大家擋子彈 塞鐵封路抗爭，和理非又為勇武做咗咩？

每個人都可以勇武
唔好定形

洗撚勇武.
叫D區議員幫手好過.

唔出事既，和理非咪浦番出黎
出事既，咪又打一場囉
其實你當勇武係咩
勇武做晒所有危險嘢
一啲危險都冇和理非先出嚟
你食屎啦咁
其實有咩和理非做到嘅係勇武做唔到？
只有勇武做到和理非做唔到嘅嘢
依家係勇武唔同和理非割
唔係和理非唔同勇武割
我真係好撚嬲 dllm

整牆 都要試下水。。 點試？一張兩張咁試 咩叫和理非吾夠膽， 你做左咩民調又問咩野 勇武敢唔敢 整牆？勇武平時揸咩架 屌你老母 成個post都on99咁

呢個係乜撚野concept
武勇做撚晒，自私撚9 fing fing

自己條邨自己救
邊個郁手就打撚到佢仆街

吓...唔知你邊區，我就咁落馬會貼都冇野

踢完保我會出

到唔見推勇武上去做議員
力要人出
得益就左膠

仲靠連儂牆來覺醒班藍絲
倒不如將希希放係班狗架TG度

認同
區選過後，需要一個短暫個目標去維持呢場運動，重建連儂牆不失為一個好選擇。
有區議員嘅人手守護更加好，因為一黎係你表達支持運動嘅機會，二黎係你最低成本亦展現到你唔係空談，無實幹嘅事項。
當然最好設計得比較authentic同靚d 都重要，雖然班廢老一定出黎搞搞震。

咁你和理非玩撚埋佢
你以為遊行 投票勇武冇份做？
食屎啦你

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

就聽晚27號試吓，做返最初最低成本嘅連儂牆。即係用memo紙自己寫，

仲有
最撚重要嗰樣罷工
唔係勇武首當其衝自己罷工
再幫你班柒頭塞路
你地返撚晒工啦屌你老母

每人幾張幾張，好快砌到出黎

乜柒都要勇武做

你就留係屋企睇電視

咩都勇武做曬佢

唔好乜撚野都勇武啦
有冇落過去睇架
貼連儂場 文宣組啲人都好撚勇架
係冇咩貼過既會驚姐
做慣就熟架啦

無權力
成班人喺地鐵睇住個妹俾人拳打腳踢都唔幫手
都唔係叫你打柒班人 拉開都唔撚識 唔撚敢
仲諗住可以劃地盤

仲有一個前題係班勇武自己首先罷左工先可以去塞路

議員找個名目整一個好合法的area，例如政府要聽取民意，減少民憤，十八區一起俾 外判俾公司搞，有專人收集資訊登記，係網站上面公告, 邊個破壞叫刑事毁壞，找黑警幫手維持外判工人的安全

和理非淨係負責唱歌 摺紙 和你shop

勇武係心態

自閹

勇武係極珍貴既王牌，係必要時先出

勇武連儂牆

叫區議員攪，出師有名，
唔怕撕紙狗。

當勇武係你d兵咩 dllm

支持係我地應份嘅事。
假如你唔以行動表態，導致勇武手足俾強權加害受到合理化，就係間接支持強權。
咁你同港豬無分別。

和理非敢唔敢縮返個龜頭出來

屌你多人怕鳩 咩都要勇武
黃店都比人破壞 又洗唔洗勇武駐守

好撚嘔心

當勇武condom

連儂牆係屬於民間，自發。議員搞分分鐘出年先開始

邊區咁多狗閪？

日撚日4點起身出門為咗你班柒頭
你地竟然咁講野？
幫你地擋子彈嗰陣 不割
擋撚完 恐怖分子
選舉得益者又唔輪到勇武
班所謂和理非去食屎算撚數啦

其實勇武都會願意花兩三個小時同手足們一齊行動既 但最緊要係有系統地講好幾時邊度貼 聚多d人 一齊快閃貼囉

貼紙仔都唔敢不如收皮算

小心呢個post 小心on9樓主密密地分化

人鍵呢屌你老母
仲要叫口號post ig fb
好撚辛苦架和理非

軍師嘛
軍師咪要指揮囉

好似每區連儂牆都有group

和理非出嚟喇
勇咩武啊
私底下集合多啲人出嚟整咪得
有危險自己帶嘢自衞都唔識？
依家有邊樣係冇危險
勇武就最大壓力
依家咩都靠曬佢地係咪唔公平先

「今晚一齊去痴連儂牆！」

「今晚喺XXX一齊和你X +帶文具！」

Feel唔feel到個分別？重點唔係勇武，係要人多

咁勇武就唔驚比人斬架?
唔好再想零成本抗爭

勇武做睇場
和理非街坊學生女仔都可以繼續貼
勇武可以街坊裝同收好行山棍
唔好全黑比狗咬
隱沒響眾街坊就係最好既狀態

到有日五大訴求落實
好快到本土同泛民主派鬥
睇下班所謂和理非到時點撚樣先

二百幾個正皮

打鐵襯熱，我收6:00，6:15尖咀隧道開波先

叫人行先 自己就去選 去收錢

612有版你睇

我覺得可以用保鏢方式合作
哨兵+(勇武)+和理非
不過勇武唔好跟著行 最好搵天橋望住
有事就落去幫拖 幫完馬上走
有人搞事 可以馬上私了馬上走

勇武休息緊

好撚慘勇武， 成日俾和理非擺出嚟 ，和理非做到既 勇武唔識做？ 勿分化 ，係就兩邊一齊出嚟做

我都知最快都出年，諗定未來4年 唔洗做賊甘貼，又可以用經費印下總結，市民今個星期關心緊咩，放下上網，就街派俾，好似731， 個廢老收到議員話，市民個個關心緊731 ，都會覺得有點説服力。我知，諗得太理想， 唔work, 睇下有沒咩brain storm

勇武派又要搞連儂牆, 又要勇武, 又要投票, 又要遊行, 又要被困Poly, 又要受傷, 又要被捕, 又要可能要坐監

和理非, 投票, 不割, 完

選完仲要屌本土派唔含撚投就係分化撚
如果大部分和理非都係樓主咁
我立法會投返何妖上去
我唔止要同政府攬炒
左膠都要炒撚埋

可在區議會動議在全港各區設立永久連儂牆！

明嘅！
E+救左近火先

當勇武係保鑣

fuck you bitch

樓主你問勇武派夠唔夠膽起連儂牆真係好撚侮辱佢地
就咁你一句我已經知你係咩野為人

講到勇武唔驚畀人斬咁

你老母雞嚟？生你咁賤嘅

和理非？

下 邊個話和理驚 我成個人係道

呢個正 !

唔係要送埋班和班非返屋企咩
咁撚大個人連痴張文宣都驚
咁撚樣即係平日都唔會出黎啦
咁所謂和理非其實可以退出場運動
工又唔罷，文宣都唔痴

重建OK

和理非負責po ig就ok了

區議會搞好多限制，天滅中共貼唔貼到上去？藍絲memo又係咪一齊貼上去？

不如叫和理非就前線？
拎佢地最愛既黑色口罩
衝上去第一排擋子彈(非進攻所以非暴力)

Po ig好攰 又要打字
不如咁啦，訓喺到等贏

呢句post笑撚到我
我知和理非負責做咩
係屋企睇直播comment叫人散水留力

所以焦土 唔係冇理由

係班人食相太難睇

夾住自己係和理非 就叫人去死先

我支持一獲熟

反正俾左膠控制左大台 都係快死同慢死既分喇

和理非貼牆, 勇武暗角戒備

和勇合作

一班貼一班後面扮路人睇水

Agger

和理非
黑色口罩戰場玩電話影相打卡
攰就喺屋企訓係到屌鳩人送頭
做民主男女神
勇武
打卡以外既野

我唔係講笑
個Po咁多正皮
歪風當道既話
本土派以外我一個都唔會放過

未上任。

真心問，其實貼係咪犯法，非商業宣傳？
整個一邊扮正式嘅，貼d議員謝票，區議會選舉報告，大下d廢佬犯法丫，區議員政府d野來，好像街d banner 唔可以亂拆

好心唔好扮智者
下次呢啲咁冇同理心又on9既說話留返俾自己
唔好講出黎

勇武派敢唔敢做鍵戰？
咁都要分和勇，又話和勇不分

屌你啦，咁都推比勇武
最多咪一齊合作，勇武負責睇水 / 衝突嗰陣召喚神獸。和理非繼續貼牆

勇武轉型鍵盤戰士
和理非出去用愛感化子彈
普渡眾生

你跟番14年既路線圖可以睇到今次本土既下場

不外乎都係好悲慘咁俾泛民出賣

洗乜又和又勇姐
組隊去搵埋人做哨試水溫咪得,有狗黎咪撤

今時今日有共同敵人
他日會唔會由燒藍絲變燒左膠我真係唔敢講
佢地仲要以為用武係做野
佢地係用腦
講到勇武冇腦咁

點解要指定勇武派重建
咩人都可以貼
驚俾人搞就搵多啲手足一齊落去

連儂牆要既係多人哨

食屎啦你呢d垃撚圾咪撚扮和理非
我識嗰d連儂牆手足無驚過

AGGER 唔好叫勇武派做埋和理非既工作 大家都有義務

真心係，我上次去黃大仙貼文宣俾疑似黑幫圍，要即走

咁都要勇武
第時share IG FB文宣都要勇武先做得

出面一路好多泛民屌緊唔同政見既係熱狗分化

我覺得 勇武先係 泛民左膠 同 政府既共同敵人

左膠不除 本土不生

講閪咩，罷工都做唔到
邊撚個得閒在博老命同你班撚樣顛
連整個眾籌平台幫每一個義士都做唔到
得把口屌差佬最撚無成本最方便咪做囉

tui

不過我係估唔到有香港人俾虐打丟落樓，捉番狗屋輪姦，大部份人連少少成本都唔肯付出。個底線低撚到咁，真係無眼睇

本土撚真係好撚慘
戰爭冇休止
但我相信左膠下場同民建聯一樣

連農

On9 咩都叫勇武做

所有野勇武做晒好唔好

我開Po叫人罷工
比人屌返轉頭要大遊行
咁先係佢地想要既和理非進場

重建連農牆其實需要錢，我自己就已經所剩無計，通常靠街坊俾嘅錢，希望可以有方法攞到錢印文宣同買噴膠

抗爭者得番勇武⋯

咩都勇武做曬唔係話買完贖罪卷就叫自己和理非架喎要做咪一齊做囉 和勇不分，呢樣又要勇武做 個樣又要勇武做 和理非好抵玩啫

pish

當勇武係咩

你知唔知自己講緊咩

和理非一直心態係「精人出口，笨人出手」，所以點鳩勇武做哂所有野不意外啦

真呀 呢d時候都唔升等幾時

咁都有300幾正皮。
拉！
善用不推文

區議會可以定立法定連儂牆的規矩限制，例如規定所貼memo題材不限，但一定係要支持民主自由，如貼支持獨裁暴政的可馬上被除去

前線勇武傷嘅傷被捕嘅被捕失蹤嘅失蹤
和理非驚俾人搞就叫勇武出黎頂，一陣俾狗咬又咬中勇武
講出黎知唔撚知醜啊
利申和理非

和理飛唔識進步不如食屎啦

用返最快最低成本嘅memo紙

其實和勇不分先啱

乜撚嘢都叫勇武上，和理不分呀。

唔夠膽抗爭做乜撚嘢和理非呀。

民智根本未開

泛民 唔會教育呢班人

剩係會用守住3份1去呃鳩佢地

而佢地又信哂 又唔去了解個政制運作

本土派忙緊 逃亡 坐監 移民

我相信到時本土會死哂先

但都好 唔值得陪班港豬去死

大家互相幫手推好唔好？
對即將上任區議員的建議

勇武就唔會受傷唔會驚？

我都驚㗎 都會出去整啦🥺
繼續係文宣grp果d叫人一齊去好過啦

無成本呀嘛
罷工，有機會俾人炒wo
用綠卡，有機會罰500 wo
罷搭黨鐵，趕時間wo

有風險？不了

屌 搵多d人哨咪得
同埋唔好黑衫黑褲咁引人注目
散水混入人群都易d

推呀
比人睇下呢種和理非幾無恥

點撚樣幫，解釋下丫樓主

都冇野好講
我尋日開完Post
成Team人決定唔會再出
有真罷工先會蒲頭

其實貼文宣都可以快閃
你企係到貼2,3個鐘頭
一定會出事La

泛民都係得利益者
抗爭？不了
選晒兩邊議會出廿萬一個月投棄權票先
仲有正職可以返
25萬一個月不是夢

講真, 區選之後連POPO都冇乜士氣, 和理非夠多人就唔怕有人搞事

打又勇武打 救人又係勇武救 ，中大理大之後好多人傷，唔少行都跛跛下，俾人休息下啦

佢地一樣照拉人
要快閃先得

on9要搞就自發，set一日預約比人打？

本人覺得連農牆嘅功能已變成實體版嘅連登，俾區內人可以知道有咩活動同宣傳例如罷工等等

Set一日先安全
平時開花都係咁
三兩個人鬼崇咁做先危險

已經開始有啦

前線已經夠煩，又要畫面靚，又要限制武器，又要唔可以全rb ,又要呢樣果樣
group 人再做哨多人，，用下腦啦
樓下班小學生都係咁去貼!!
我屌你老母洗唔洗勇武幫你抹埋屎忽？

下, 你落自己樓下都要驚比人打?
依d野自己落街同班朋友一齊做啦

唔好一個人做牆
依家仲會清牆既人都唔係善男信女

大人細佬哥一齊參加

連儂牆已經變成高危活動
畀狗咬、畀藍絲打、畀廢老兇
所以千祈要組隊同埋有哨呀

居然有咁多正皮，樓主我屌你老母，當勇武係咩呀？呼之即來 揮之即去，快啲含撚死。

乜撚嘢都要勇武做哂好唔好？
和班非怕被人打
咁勇武唔通唔怕咩

呢種心態唔要得
勇武唔係和理非既保鑣
勇武都係真. 香港人

係和理非應該自己心態升級，勇敢d

已經唔上前線食蛋
而家貼張紙仔都要人保護?

請撫心自問一下你如果Keep住o係呢個level
完全無會受傷，會有危險既覺悟
當對家繼續升級鎮壓 (99%肯定會發生)
你係咁就會縮?
係咁就由得死左果d手足o係另一個世界繼續喊?

咁都要勇武幫
遲下唔夠膽落街食又要勇武幫你食埋

吹雞街坊落去咪得
你幾日出黎呀

唔知邊度組隊呀
你有冇tg group?

想知每一區如果想起牆，會唔會定時定候集齊人先去? 想幫手睇水

我係無既我都係見人多先貼一貼 做唔到牆

連儂牆都要勇武
咁和理非用處係邊

又將抗爭責任外判

叫勇武痴牆？
勇武比人打？核彈呀 推呀推爆佢
和理非比人打？係唔會嘅，因為有400幾人覺得樓主啱所以根本冇出門

咩都搵勇武咪好唔得閒

咁不如咩都勇武做哂啦，和理非等收成好冇講左全民勇武啦

有時真係覺得你班人自私過藍絲
乜都推晒比勇武做 有少少風險既野就不了
你連藍絲都驚 學乜撚野人抗爭 做隻港豬咪算囉

唔好再設路障
>>浪費時間阻住大家逃走，然後送頭
打爆全港交通燈
>>交部大混亂大家唔洗返
打爆全港所有快相燈
>>d車亂衝亂撞大家唔洗返
剪哂全港地下所有光纖線
>>返到公司都上唔到網做生意

要靜靜地搞，咁大家就會就擺工成功

正

勇武上街黎明開花裝修
休息撚又想襯機和理化哂所有活動

大撚把勇武除低gear街坊Loom痴牆架啦
唔好以為勇武淨係勇武啦
有d一樣都會和理非式咁唱歌痴牆 推Twitter

好波

和理非只係包裝過既叫法, 正名係free-rider

乜野都交比勇武

區議員去整個位比人痴啦

和勇不分
人多得啦 洗撚驚班藍屍同黑社會

成班p牌仔鳩up整連農場好危險

收皮啦 青衣日日撕 日日貼

呢啲唔需要勇武la
你話幾條友唔夠膽嘅搵圍內七八個人去人哋都冇咁郁到你啦，不過有啲地方原本埲牆俾人搞到好麻煩係真嘅，屌你荃灣俾人油左啲油上去，memo都癡唔到
不過地方就係人造出嚟啊，A地方唔得就搵B囉
利申幾丁友貼開，不過呢排返唔到學有啲難大量生產文宣

真心唔好連和理非活動都外判俾勇武
自己升級做勇武

連儂牆夠人多就得

可以開新post笑下

要貼得靚就唔係咁講

區議會應該潑款興建和保護連儂牆， 每個警處傍邊都有一幅， 諗下都開心

垃圾樓主
如果係孱嘅或者女仔嘅就搵多幾個fd睇住
係仔嘅同我做gym學拳
下下都要人地保護你

黃大仙搞連儂牆應該可以光明正大，全區都係黃
區議會議員set個合法連儂牆無反對通過

雖然有被襲嘅風險 但係都係和理非做啦
咩都勇武，唔洗抖咩

點解唔敢？

屌你啦
搵六七個和理非已經得啦
呢d都要勇武出手

小心分化撚

善用不推文功能

好簡單姐 和勇一齊去咪得囉

請善用不推文功能

繼續裝修

大埔連儂隧道都貼返6,7成啦~

我屌你老母喇，我想問想要勇武手足勇武到幾時？
連儂都要勇武？
和理咁唔夠膽唔敢進步，你不如入返你老母個閪喇
知唔知勇武手足有幾傷？
仲要咁多正評
你哋無資格講光復香港

唔好話我分化
屌你呢啲仆街大膽啲喇
你呢個post完全係弱智

屌你而家當勇武係保安？自己保護自己係基本野下話？貼野搵人睇水、對人有啲介心呢啲洗唔洗人教呀一句驚比人斬就唔敢貼野，叫勇武整牆係咪想叫人幫你擋刀？咪撚on9啦，明明呢啲保護自己既野黎，企前又話唔敢，貼牆又話驚，係屋企咩都唔做最撚安全啦

叫勇武出黎幫你擋刀？無勇武就唔識保護自己？而家已經唔洗你衝屌你都on99

推一日出黎，全港重建

屌你老母真係屌你一次真係唔撚夠
咁閪撚驚就入返你老母個閪到做文宣啊
FreeRider
你連用個腦諗點安全做文宣都無用啊！

整整吓俾人搵鳩咗咁點？

連儂和理非都做到 買支噴膠啦屌
一噴一貼唔洗十秒
唔好咁懶啦

條友已經潛水，冇再覆過和理非喎，合資格但連選民都唔登記，都唔知扮乜春嘢和理非，仲講到自己有份投票咁知唔知醜字點寫呀樓主

連儂牆都唔撚夠膽貼, 和理非仲可以做啲咩?
坐係屋企打氣? 咁咪唔會有危險囉

咁和理非乜撚野都唔洗做啦
講錯野都有機會比狗/藍絲打, 咁係咪講野都唔好講?
勇武幫你講埋野呀笨

行動post啊
唔好鬆懈啊

㩒錯正皮
屌你，人地被警棍子彈打到爆曬缸仲要同你貼牆
係咪投左票以為自己做左聖人拯救左香港

如果乜都要勇武做既，咁就真係抗爭已完

真係乜都俾曬勇武做既話，和理非係對港共土共既壓迫同暴力屈服左，原來你地既抗爭係咁廉價咁化學，咁唔好再講香港人乜乜物物喇，叫香港人玩完啦

樓主連選民都唔係呀同班沉默嘅500萬人一鳩樣

唔出咪唔好出囉ON9
勇武就馮指幫你捱打, 幫你做晒所有野?

樓主係連選民都唔係嘅和理非，唔好咁高期望

唔想付出就有收穫??
勇武幫你擋左咁多子彈, 死左咁多人咁點??

一睇佢講野就睇得出係正宗花生友, 怕危險所以等其他人做
唔想付出就有收穫

天水圍一選完就整好咁濟啦
唔係下下都要勇武做哂
明知自己唔企得前就盡能力做下野
同埋係整開都會幾個人一齊去

樓主肯出來正視件事未，唔係覺得合資格但唔做選民好型嘅咩，縮撚咗去你老母閪到呀，出來講下嘢啦笑撚到我

自己驚比人斬 勇武就唔係人？冇呀媽生？
真係唔配有勇武

個勢咁，驚乜

勇武一人做幾分，你估真係得和理非？

條友唔出聲都冇事，係要自己攞來柒，又話幫手投票又盛，原來連選民都唔係

照你咁講
勇武真係好唔得閒

乜都勇武做晒？

hi
又咁落力屌左膠

今日開始我冷氣軍師
軍師唯一作用係屌人
Bro

咪撚on9 乜都叫勇武
連貼文宣都叫勇武 咁你做乜春？
有風險咪做好組織再去貼囉

遲下講做乜撚野都有風險
出門口過馬路都驚比車撞
要勇武幫埋佢返工
就黎地震都要叫勇武搞撚掂

有無諗過或者唔應該有前線出現？

要整自己整啦屌你老母
血係佢哋流，監係佢哋坐
而家連和理非嗰份都要聽你話做埋佢
你傻撚咗呀？
你邊撚個呀
牆都唔貼做乜撚和理非
縮埋喺屋企算吧啦你

所以後期開花咪fail晒一早成堆狗車

幫你建埋國好唔好

仲有成500幾個正皮都唔知咩料明明樓主連票都冇投，夠資格又唔登記做選民。又唔投票又唔貼連儂又唔勇武，都唔知樓主喺呢場運動入面有乜存在價值開住冷氣打飛機就識

咪係！前線手足真辛苦又要頧顧你班友set既不明文規則，行動親都俾班冷氣軍師指指點點。依家連整個連儂牆都要前線手足出手咁你班友負責做啲咩？好似樓主涼住冷氣點人做野呀？

重點唔係樓主做咗乜撚野
佢隨時係狗黎引對立面
我嬲係嬲在5百幾個正皮

人地合資格都唔做選民，仲要好撚威咁呀。條友根本連和理非都唔係，只係垃圾冷氣毒撚

咁勇武就唔會比人斬？你都cls

連登仔弱智唔係第一日嘅事，正負皮唔好咁介懷，班人最好就係勇武幫佢地洗埋底褲

和理非負責貼文宣，勇武就負責比人打，分工合作

樓主呢隻分化狗都算撚數，下面走去附和個班如果唔係打手嘅話就唔撚該去驗下腦啦所謂嘅勇武咪又係人一個，佢地就唔撚會受傷㗎？

由區議會提案每區都要有，唔洗俾食環處清理，宜家區議會係我地話事

真係痴鳩撚柒線，而家連比人打都要勇武出黎，做你保鏢咩屌，唔識照顧自己架咩

點解唔可以一齊出，不分和勇窩

勇武可以幫和理非做哨 一齊合作
但唔係所以話好驚好危險既野推比勇武
講真有邊個唔驚被人拉被狗打
佢果份勇敢係好多既悲憤同愛堆砌
我覺得果句勇武試下水好賤
完全唔當係手足

依架勇武被拉被受傷even被自殺
真係愈嚟愈少 請珍惜每位手足
不割蓆唔係口講 請身體力行尊重翻彼此

5個月以嚟 我見到後期就
勇武鬧和理非 和理非鬧勇武
講真我開頭都偏幫一邊
但我慢慢由超級和理非 到中前 到前線
我好明白大家既立場同在意既點
其實大家都係為香港好
但勇武除左好緊張自己既生死
更在意其他手足有冇受傷

冇大台就亂啲架啦 有時生死關頭語氣就差
冇人一生出嚟就識打仗 唔啱咪傾到啱
錯左咪下次唔好做 策略就不斷改善
和勇不分 不割蓆 不分化 係講緊彼此尊重
政府高官同班PoPo冇當手足係人
唔通我地自己人都唔可以對自己友好啲？

運動去到依架
真係除左彼此包容尊重
其實和理非都要攞翻魄力同勇氣
前線勇武一批批倒下
就係後面supporters既和理非上前代替
你街坊look出個街都危架啦 真係驚咁多冇用
打仗已經唔洗你 好多前線勇武守護你地
永遠都係佢地行先死先既
連和理非運動都驚成咁 運動點繼續
留係屋企就贏到？真心想大家用心諗下

真心最噪既位唔係驚而唔出 而係唔當勇武係手足

點解要清算大家做左啲乜野？
點解要比較大家付出左幾多？
咁叫不割蓆？

你唔問呢個問題，我會靜靜地做
你問到咁撚鳩屎
屌你老味你問下自己先啦
敢唔敢

認得你啦五毛
拉

連儂牆都要勇武整，咁和理非做啲咩
唔係話非暴力就大晒個喎，基本自衛都識掛。
整連儂牆不嬲都有人做哨，一唔對路就走人。
呢啲嘢真係唔洗勇武，唔好比藉口和理非唔做嘢唔進化啦。

600個正皮痴撚線 和理非就黎冇乜都唔撚洗做 凈係識投票就夠

其實和理非應該進化 帶定長遮揾人做哨 而唔係將自己的責任推比勇武

勇武做嘅野已經好多 和理非其實有責任分擔下 唔好自己一驚就推勇武出來

勇武唔係咁用
和理非做返好自己責任啦
拉

曲到圓啦屌你老母
咁和理非仲有咩存在價值？

痴memo紙都要勇武

自己變勇武咪得

整壁佈板都要勇武? 涼夠冷氣未?

行動約多幾個手足壯膽 & 睇水
仲係驚就練吓跑
唔駛樣樣靠勇武

邊區d和理咁廢

馬鞍山連儂牆貼到無位

你話睇水做哨，街坊look都得

你話怕比人搞，郁下手都唔得

好多野都要自救

condom condom

黃大仙北館成塊牆一直無人拆過

屌樓豬冇撚用架，600幾正皮班撚樣死撚咗去邊

咁我記錯，好似係樂富，因為係係隧道入邊

屌你 洗唔洗幫你食埋飯阿

我可以話你知 有好多和理非大媽大叔見到後生被人打企埋出嚟一齊睇水保護佢哋
你係咪未落過去睇？

冷氣軍師要落場嘅咩？

當勇武派係咩？

屌你老母，下下旨意人？

唔識打返人轉頭？

香港人垃撚圾，下下靠勇武？
唔識打交就去學！

人人可勇武！

唔好意思，借個位人手推篇文

（盡公民責任）登記完做選民仲要登記做陪審團！

做勇武真係慘

樓主上返水未

和理非又驚有案底又驚比人打又驚比人鬧
都唔知有咩用

收皮喇，分化撚，起緊喇。

乜撚野都勇武做咁你做乜撚野

和理非敢唔敢上前線擋子彈？

#126 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

分化post, 未再推 🖐

【行動po】區選勝利大遊行！

正評嗰六百幾人到底諗緊乜

連和平既行動都唔敢出黎連和理非都唔係，樓主哩種仆街只係想坐係舒服既位置奶著數

新晉區議員可以開始統籌連儂牆
競選團隊未散一定幫手

樓豬出過黎未？

各人快閃貼幾張
自己印自己貼
不久留，留耐會有人報警

和理非做得

係呀，痴好晒雙面膠，幾秒，走人去第到貼
自己自己做，快閃

和勇不分
光復香港
時代革命

吓 又想靠人地幫你爭取民主呀
和理非條命就係命
勇武條命就唔係命嚟嘅

明既，condom

不如試吓組隊，mark低:
- 隧道幾時有人/無人
- 幾時比較多人
(咩時間係安全
(同時幾時貼會多人睇)

- 貼咗嘅文宣 大概幾耐有人撕
- 撕咗幾多張
(藍屍咩鐘數出嚟破壞
(估計每次撕紙嘅人數)
等等做分析

自己救自己
唔好成日等街坊/手足嚟救你

完全封鎖「七日一次郎」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

如果個個都醒目少少
唔會有呢啲post

其實已經有人做緊
帶支膠水spray
一噴 一貼
不過天光就被人搣咗

咩都叫勇武做
和理非代上庭ok?

大家做多步先有用架各位，投票唔係代表之後咩都唔做